優質蛋糕貼圖區

嘩呢個蛋糕起碼值幾皮

屌你

老衲素來有佛教曾恩怡嘅美譽

做咩cut走人地個樣

食緊軟飯又點會止蝕離場
明明就止賺

操你媽的笑死寶寶了

係咪求緊老衲放過佢

老衲放過佢啦 他只是個孩子啊

老衲同曾恩怡有冇做過愛